大家點睇我個名

用眼囉

型😎🍻

師兄識野
生日快樂🎂

Thanks🙄

乜撚野事

飲茶不能沒燒賣
球場豈能缺神軒

眼睛不能沒眼淚?

食燒賣豈能沒坤哥

😘

灌湯餃勁d

好人好姐叫自己做燒賣😂👍🏻

幾錢甩？

唔通用廢龍做名咩

好過你拎舊垃圾做user name😀

唔賣牙

遠射王😎

燒賣軒